[開竅] COCO漫畫收皮係因為佢已經冇存在既價值, 最撚值錢功能已經比YOUTUBE取代

COCO最撚值錢既功能:
日本公司透過當地雜誌漫畫同攻略資訊黎宣傳自己既產品
SNK, BANDAI等公司都曾經有搵過COCO合作
但COCO最撚值錢既功能已經比YOUTUBE同當地最撚受歡迎既討論區,例如連登,全面取代
所以COCO已經無存在既價值
CCTVB將來既下場都應該會同COCO差唔多, 只可以靠共產黨輸血吊命

錯，Coco收皮係因為佢唔再送 bs卡

錯，Coco收皮係因為佢無咗封魔幻想睇

好似BANDAI咁
搵ROSE MA, 伍公子, 達哥等KOL係YOUTUBE宣傳自己既ONLINE SHOP都夠做啦
仲洗撚你COCO咩?

電視長開CCTVB係慣性
尤其係食肆/廢老

快樂龍

被時代淘汰的行業

死因 : 二手資訊

力奇好似有畫過新作"天穹武鬥傳"
不過話咁快收左皮

拾下拾下

鬼咩森巴D垃圾都捧上天,力肥老師咁勁既人掉去單行本ong